【快樂星期五】阿仙奴17-18球迷吹水區DCLXIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

1 jor

2

btw有冇手足fm用阿狗
拿卡應該點set 成日浪費機會

全能前鋒

羊屈到仆街 場場入波
不過傷左

喜迎牙迪達

CF+唔好浪射，個戰術主要都係靠兩邊Full Back overlap出波入中間，對強隊會打counter～

我成隊中前場都較晒唔好浪射

一個一三五
一個二四六

星期日留比你

我隻laca助攻多過入波，羊真係可以場均1球以上 拎埋世界足球先生

迷雲了

我都係兩邊出波 比狗勁到痴線
傳中俾羊10球入9球咁濟

呢集兩邊出波真係好撚勁
我用editor換左麥巴比去左牙狗打winger
一季39助攻

p你老母啊，佢剪撚左我都似

同埋唔該加密講，佢知我ac[/quote

抵啦

放心

3前鋒
就夠屈機

雲加

執左包袱走喇

遲啲會轉做迪達子

爺爺

我屌你地老母咩

毋忘雲加

玩左好多年都係打4231

到打FM果時就雲加上身，唔到7x分鐘唔換人，唔傷唔換人，一輪換就成隊換，對乜隊都係呢個打法，係簡唔中一兩場先轉

Yaya

？

17發哂育啦

4231先出到燒
燒我最勁果季入到21球波16助攻

CLS

條女唔知你個底咩

羅賓真係

吹奏星期五下午

星期六同個女去迪士尼

係，要用燒一定要出AMC

牛奶係隻game入面真係好雞肋，擺AMC唔夠勁，擺B2B唔夠體力同強壯，擺防中就緊加唔洗講…

好撚熱呀 收工未呀

再接再厲
繼續努力

其實我覺得我藍應該屬於內鋒中場
即係m字頭果個role

8件都意外

迷雲黨都是心地善良比較念舊重恩情

仲加密黎做咩

無冷氣？

飲醉左

室外

雲加帶俾我地太多回憶

@og

果個新role未用過 以前慣左用99lin做bwm，冇左99lin之後擺Xhaka打DLP, 反而效果仲好左

之後就冇買過bwm既防中了

係架步涼緊冷氣

又去上堂cls
翻嚟即刻又要上
想死

快啦屌你老母

互射左16次

狗黎
我得風扇

唔想知呀 仆街 星期五係到發放負能量

果個role係會經常插上
kante用果個role入唔少波
我藍都應該屬於果個role
現實入唔少波
不過隻game話佢係playmaker
真係得啖笑

要7仔涼冷氣

吹奏星期五 星期一射波

今晚仲要上安全堂

抵啦岩岩仲話咩嘆和牛

星期一要開會

放大假去越南

加油下次再黎

ramsey我會train佢做B2B, 都成日入好多波

去越南邊到玩? 河內?

食鴨仔蛋？

射波拉

Rich然到

仲有機會既

抵啦涼冷氣咁撚嘆

去死啦屌你老母

係就pho
法包，春卷

越南河

其實班友冇得踢世盃仲好
早d番黎開季

教練都無

係，新領隊新作風，都要時間夾

萬一入到後d階段，開左季都仲要比佢地抖返一段時間先可以踢…

你去唔去都大把女等住比你屌............

屈啦…

臭燒又要射返幾場波先

其實玩耐左就係咁
我玩其他隊,頭幾年有心機諗戰術,轉陣
一開始會睇下咩人岩踢就正選
玩左差唔多十年之後,d人開始老我又唔想買人頂走佢
幾年都係嗰班正選

咁又係,佢一個屌8條女
仲要岩岩食左件17碎

真毒天使

峴港

同現實一樣
我玩咁多集都唔識用臭燒

玩幾多日?

一個MK教識你地點呃蝦條

臭燒好易用，但一係會好勁一係會好廢，廢起上黎可以成場零貢獻

我玩親都係廢

MK真係好勁

越南唔知 但上次泰國見過條肥鬼佬拖住件幻幻

呢個情況香港都好多…

包皮執下個樣,剪下個頭,應該都可以學到MK一半
一個月屌4條女

個d係賓賓

我記得6日子講過屌賓賓好過屌老婆

d人話好主動

香港果班好撚多tb

毒撚最忌有自信呀

亨利仲未同比利時國家隊續約

簽左領隊未

收到風爺爺回巢

等緊迪達
佢仲未遞信

mk有錢有自信學唔黎架

爺爺玩左22年

基本上成個東南亞都係咁

daniel幫臭MK撚雀

執左野走

有無爺爺執野走既相睇？

再拎番番去

就黎搞掂 等收工

好似一個MK咁
17碎先最正

屌奶星而家先3點9！！！！！！

已經等緊

查博收幾典

dllm

Jack Wilshere @JackWilshere

Think its about time I had my say...
It goes without saying that I’m naturally incredibly disappointed to have been left out of the England squad for the World Cup. I’ve felt fit, sharp and strong all season and believe I should be in the squad!

Jack Wilshere @JackWilshere

And given the chance i could have made a real inpact.
However, I have to respect the manager’s decision and would like to wish the whole squad all the very best for the tournament. I will always be an England fan and will be supporting the boys with the rest of the nation 🦁🦁🦁

中場有咁多人真係無必要揀太子
神軒+拳王 balance好多

我諗佢真係好唔開心

難得無傷都無得踢

中場冇人cool波
睇下到時會唔會用德夫踢中場中, 定係完全當佢係左閘(我覺得佢唔適合踢英撚左閘, 踢法同曼城唔同)

6點掛
今朝8點到而家飲左兩杯齋啡兩杯茶
但個人仲係昏昏沉沉好眼訓咁

但係唔應該講上面嗰段,呢d野留返比球迷討論/自己私底下講咪算
佢而家公開講修夫基唔識貨,如果修夫基過埋世界盃都未比人炒既話
你諗下佢仲有冇機會入選國家隊

Rose左閘啦

講真英撚呢堆人腳都係打硬淨踢法架啦
選牛奶唔上唔落

中場中有熱狗組合
要攻仲有LIN
兩邊有福仔 250
都算ok嘅，係唔夠爭冠啫

咪玩啦爭冠
8強都唔知入唔入到

唔夠訓？

唔覺southgate留到

熱狗最重要係丹比利喺人間cool波, 同帶上前
艾力臣搵機會做波同射波
兩個英撚都冇

利記踢法就真係靠長波掉去對方身後追(除非弱隊放棄控球)
咁樣岩而家英撚多d
前面一定夠快, 中場欄截好
純粹係睇長傳質素同紀律好唔好
利記係要反搶反擊時, 連左右閘都係會即刻搵人放長波

英撚冇沙拉,文尼,費綿龍

5個零鐘 少過平時dd但主因應該是睡眠質素 希望唔係飲茶啡飲到無反應

有kane, vardy, 250
ok啦

southgate應該打352
用walker打中堅

隻貓呢排叫緊春，嘈到我訓唔到

扔佢出街啦

牛奶嬲到咁 公開處刑

一個MK:無左隻貓點呃D 女蝦條

好多人覺得佢應該入,黑b唔應該
但老實講我覺得黑b比佢值得入
臨尾幾場黑b sharp好多

仲叫緊春

係唔青點解要選6隻閘
唔係arnold delph要番lalala同牛奶都差好多

條仆街雙重標準到一個點

要cahill,rose
都唔要smalling bertand

所以佢唔岩教波
做到國家隊領隊只係好彩

唔好再jer ok??

奶無得踢好好養下身體下年踢好d

奶下年踢狼隊

快啦

下年仲係牙狗踢先算啦

阿狗肯比約留佢
照計狼隊條件一定差過阿狗 唔明佢有咩理由揀狼

加埋我藍份糧俾佢 留硬啦

對大家都係好事

狼隊仲多錢使過阿狗啦

有我們祖國資金
掟死你班牙狗都仲得

我都落選

死窮鬼

季尾入咁多波都沒你份

對下體咁撚廢

拎唔到歐霸所以無份呀

Congratulations to Aaron Ramsey who has been voted as Arsenal's player of the season. 12 goals and 9 assists from central midfield in 36 appearances is a superb return. Goal or assist every 114 mins. World class player. One of the best midfielders in the world for sure.

我藍player of the season都冇人講

5個零鐘都勉強夠啦
我覺得依家飲咖啡真係心理作用
細個就話飲完好精神

續約未?

瑞銀全球財富管理部門的投資總監辦公室，使用通常用於分析投資機會的計量經濟學工具進行預測。結果顯示，德國奪冠機會高達24%，緊隨其後的是巴西和西班牙，分別為19.8%和16.1%，往後依次是英格蘭、法國和比利時，分別有8.5%、7.3%和5.3%的機會。

英撚高過法包

比利時

認真，成隊最值錢可能係佢

唔續就賣

去第二隊一定好撚勁

咪玩啦 走左就唔好回頭望

搞唔掂要搵返爺爺都無計

爺爺牙

又話今日announce新帥？

爺爺回歸

個彭寶琴真係痴痴地

最快就係今日 但天氣不似預期

前年大年初二凌晨旺角發生騷亂，本土民主前線前發言人梁天琦等5人被控煽惑暴動及參與暴動等罪，經過三天退庭商議後，9名陪審員一致裁定梁天琦煽惑暴動罪脫，但另一項暴動罪成。

煽惑暴動不成立，暴動罪成立

天琦

暴動都係入左

入都係預料中事

唉

都係要硬食一條

港共

其他幾個被告有d打甩左，算唔算不幸之中既大幸…

點會放過你...

其實天琦個晚好似一開始就俾人拉左？

有個3項暴動甩哂

3項彗罪中左1項，真係唔知算好彩定唔好彩…

係，佢一開頭就比人拉鳩左，點樣參與所謂「暴動」，仲有話黃台仰講乜都入埋佢數呢下真係on99

個晚一早俾人拉左都入到

原來係咁

他又形容，控方聲稱被告曾簽署確認的3份警方文件中，筆跡有分別，部分筆跡更「鬼畫符咁」，但負責警員邱樹明仍供稱筆跡差不多，批評警員的說法欲蓋彌彰、匪夷所思，「招認係非常重要嘅文件，比簽支票、信用卡仲重要，有可能被依賴、定罪，咁重要文件發生咁嘅事，仲話差唔多？」他認為，部分筆跡不屬於被告，部分屬被告受壓和不自願情況下的筆跡。

有無得上訴？

無知一問 陪審團揀人有冇年齡限制
正常20-30歲大部分應該都係反對派？

打到終審都要打啦，不過一定要一路坐住打…

有，未有CFA

好似到60歲都做得

仲有

王國豪形容，舉報被告的電報辦督察葉志成，2名兒子均為警察，其中一子駐守旺角，事前與被告在動漫節有爭拗，「被告今日係法庭全因為佢」。他又形容，葉志成對警察有關的事有所迴避，記憶有出入，認為葉的證供疑點重重。

21－65歲都可以，以前只要中七畢業+冇案底就會入list，近年好似要大學畢業+冇案底

邊個話後生就多數反對派
我教書好多都係不問世事或者人講咩佢講咩

擺明老屈，但老妨呢條罪係唔會拎黎告警察9up

其實陪審團某程度上都唔係好公正
俾著我做一定會無條件話無罪 班廢中廢老都會係咁諗
當然法官都唔係100%公正

YES, 仲有好多係忠實既共產黨支持者黎

記得天琦單案揀陪審團果時，有人自稱係佢忠實支持者黎豁免做陪審員，屌你啦，係fans就點都入去，6：3既話就要交比DOJ決定再打唔打多次

呢個擺明係唔想做

係呀，香港地做完陪審員會係公司有好多仇多，為左份工冇乜人想做

屌你咁都入罪

個case好靚

陪審團全部給人影哂相，根本給哂壓力陪審團

咁都叫公平審訊咩

腥港係咁嫁啦 不嬲唔公平

根本就要重審啦…

手足係金邊比人搶電話?

收爹啦

阿狗下年件波衫真係好核突…

拎到盃先買

好在呢單都有3個自己人

去左叫雞牙

有無去S21 集中營?

大把地方有，$599淨衫冇特價

問og

呢個藉口唔work啦
個官會踢佢去下一單

大家準備好下季跌出前6未
真係得50M

金邊我都係留左2日1夜
西哈努赤都唔錯

50M....普狗都有啦

天琦 有冇十碌

David Ornstein
@bbcsport_david
·
9分
Arsenal close to appointing boss, next week likely. Start of continental model: head coach slots into predefined structure, will contribute to recruitment decisions & have veto. Transfer targets were discussed with interviewees, pre-sales budget ~£50m #AFC

降班吧

暴動最多10碌，但唔會判盡，但應該6-7碌應該走唔甩…

有錢萬事足

50m 越南盾

So now ornstein has spoke perhaps some of you will start to believe me. Arteta AND allegri still in the mix. Decision is not made. Like I said if allegri agrees to OUR terms he will get the job. If not Arteta will get the job. #AFC

Dllm 班陪審團all 狗黎

david都話~50m了，唔係9up news黎

係越南買樓，地，買老婆

出返黎 冇野可以做到

…

屌仔 快

姐係迪達子
屌帥都話唔黎

得50M 洗
當屌帥傻既咩

我意思係六七年後都咩都唔同哂 日日睇新聞咩都做唔到

50m 真係

綠帽狗

其實做乜要去呢D地方玩

笑死,得50M
中遊仲多錢過我地
爺爺比人成日吹到有成100M買人

Takuma Asano off to Hannover it seems. Agreed personal terms according to Kicker.

又做人球喇

而家天崎3至5年

Ff下當50m係假

淺野 入球帝

叫佢收皮啦好嘛

50m 買完個中堅都冇晒

permanent deal

係要睇佢呀，吹咩

高安基仆街死

Welcome Arteta

仲有ching未面對現實

結論 當初買黎做咩呢

marketing

公佢贏 字我輸

收工了 屌你老母系

Me 刀走左了

50m budget
100% 迪達子了

b jor home la

屌帥

Trade deal and gain

佢之前all in落屌帥,屌帥出黎講明唔走,跟住柒左又唔認,係咁兜

Diu jai😞

咁快

又moley football?

Diu ar me go seminar after work

開始懷念爺爺限米煮熟飯未

Holiday finally la
Tmr see deadpool

係呀

My gf fly jor
Me call go club

Lemar then banned

搭鐵再行幾分鐘就到 唔洗九個字

住地鐵上蓋 rich

咪再提老野

咁吳哥fuck，柏威夏寺 真係值得一去

唔係上蓋 隔一條街

Merci Wenger 到永遠

又一個winner

唔好再返黎了

一路好走

唔洗教練啦，求撚奇啦

問題係如果papaxxxxxx同土耳其soxxxx done deal既話 計唔計落果50m先？
主帥都未上任就傳緊依兩單 應該係管理層揀既人啦

Go to hell,la dllm

一定計埋

計 因為阿仙奴高層太垃圾

屌帥如果咁都肯接手既話真係前世欠左我地

pre-sale 50m 即係6月開窗時候budget

阿迪達
連自己想買咩人既權利都無

人地見到我廠咁濕鳩仲唔留係蛆咩
一陣俾轟狗搶左屌屌就慘了

所以Welcome Areteta

有

可以揀唔買

淨底10m 任佢買

簽我返去提場仲好啦

普子回家吧

連佢自己當年都係12m 過黎阿仙奴
宜家得返10m

「打多兩野！」
「你估我唔敢啊？」
「多謝。」

去左sogo感謝節了

好撚多人
The walking dead 咁

好多姐姐同女睇

[img]圖片網址 [/img]

有矛得放工

手足有愛

扯撚住行

Jer me 唔撚撈了。想放兩個月長假

Real低汁

死全家啦高安基

Both

用扮工模式囉

笑4 普狗都有今日

抵啦，日撚夜撚手足丫拿…

扮唔到，會真係多左野做牙

原來想搵杜曹先

成班狗黎

仲記得個日大家射半粒鐘都冇左就集體收皮

果陣仲有傻鳩撐高安基

去左巴黎

佢個仔會唔會好d

唔夠巴黎爭啦，人地budget 500m

James Benge @jamesbenge

🏆 Goal of the season
🏆 Player of the season

2017-18: The year of Aaron Ramsey

2和
b 搞事

實至名歸

踢季好波然後去疤坐後備
之後想返黎養老

現場親眼見證呢球波

基佬球一扭四仲靚
可惜係隔離隊

迷基不了

David Ornstein
Arsenal close to appointing boss, next week likely. Start of continental model: head coach slots into predefined structure, will contribute to recruitment decisions & have veto. Transfer targets were discussed with interviewees, pre-sales budget ~£50m #AFC

50m

必要時50000000m都有呀

「愛華頓野心撚用左1億都踢成咁」

阿狗50m一定夠啦，最好1蚊都唔用就唔洗比人bin野心撚

獌狗傳緊一個中堅已經70m

美斯咁

有d手足最撚鐘意binc話愛華頓用左1億都踢到成pat屎咁

都話唔好問點解冇英超 咁都有英超就真係冇天理

猁狗都一野£75m轉會費轟落去買first choice, 阿狗transfer fee + 第一年糧+agent fee = £50m

賣藍 續牛 免簽美亞=第一簽
15m買papa=第二簽
25m買leno最後一簽
其他後備位就用幼幼頂上
咁既轉會買賣其實好考領隊執教功力

笑

無左爺爺已經無希望了

每日一屌

屌你老尾,肯宣布領隊未啊

改名啦 已經走左

最後宣布下季無領隊
大梅 卡蘇 球員兼領隊

唔洗宣布都知

知還知,宣還宣,係兩件事

下星期

下星期再未宣就返黎再睇返呢個comment

高安基幾撚時死啊

any pro

大梅做青訓主管牙

迪達子領隊 卡蘇享利韋拉入教練團

Later

不了

你唔洗問都去啦
有得屌你唔屌

jenny好淫

課金比佢囉

呢個我報左案啦屌，我同左我條女講唔去，係問下大家會點做

牙基

會練成最高境界

你呃到你條女咪去囉 失蹤咁多大 你自己都兜唔到啦 扮下誠實

打老婆最憎的人出現了

豬鼻雞

this kiss又走數

豬膽鼻我就聽過

太神奇了

唔會呃佢，去就會同佢講，但我一早講左唔去

有得屌就唔洗去屌17碎啦

找數啦撚樣

牙基慘到癲

aki

好慘牙

牙國

aki咸到我心都痛

靚湯屌打牙基

牙国趣完鬆正仆街

豬鼻雞點屌打牙
個鼻

Darren @DarrenArsenal1

Monday/Tuesday is my guess. Some staff are due back on Monday after being away for a week. So domino effect after that

FK ☕️ @fkhanage

Should have been today. WHY DO WE DITHER!

Darren @DarrenArsenal1

Because they are trying to ensure when they announce that they are announcing not just manager but some backroom as well, and thats where its taking some time

this kiss

又熄登

雲加顯靈

垃圾forum連劇都傾唔到

仲以為阿po已死 星期五都成10幾分鐘冇人出聲

頭七都未到

連仔睇aki喊到壞ser牙

龍震癲到

柴九仲救佢

?

迷達

咁樣完
垃圾劇

靚湯好好人牙

我藍player of the season

睇逆緣睇到喊

Welcome te達

pro

11點先

Merci Arsene
Mikel Arteta

join ok?

幾時改名

叫返包皮咪算

從來冇叫過

你幾時改？

危險夏薩特

你呢？

睇返以前舊登po
贊堅臣天使係邊個黎

保特唔知會唔會去教史篤城

Artera, thanks for the memory but it’s time to say goodbye

係咪中出列車果d 呀
迷贊黎黎去去得幾個

球玉當選player of the season

Thierry Henry is coming back! Henry is going to accept the role working under Arteta.

會唔會呀

Source?

咁真係超級落老野面

buy buffon la diu

岩岩先落堂

Nketiah receives first England U-21 call-up

Eddie Nketiah has received his first call-up to the England Under-21 squad for this summer's Toulon Tournament.

The prolific young striker has been included in Aidy Boothroyd’s 20-man group alongside Ainsley Maitland-Niles, after helping us win the Premier League 2 title.

Nketiah scored eight goals in eight games for England Under-19s and will be looking for gametime in the group-stage matches against China, Mexico and Qatar.

Holders England kick off the tournament on May 26 against China, before facing Mexico three days later. The Young Lions will wrap up the group stage with a June 1 clash against Qatar.

屌你 亨利under 迪達

Up得就up

多嘴狗under 啞仔
棟篤笑組合？

哪裡來的自信

唯一解釋係迪達只係雲加既棋子, 雲加仲係幕後操控住

Siu4

雲加操控英超

多嘴狗

hi

死死氣返黎R撈

講波算啦

龍虎切係咩料？
點解佢入到太子入面到，有冇清介紹下？

佢穩穩陣陣 上陣多狀態又唔錯

唔係因為佢勁
係因為牛奶廢

老鼠終於吹奏成功

【體育】運動服裝品牌「一剔牌」周四透露，儘管尼日利亞新波衫仍未推出，但公司已收到超過300萬張訂單。

運動服裝品牌「一剔牌」代表周四與尼日利亞足總人員在荷蘭阿姆斯特丹會面後，「一剔牌」透過機會向外公佈超霸鷹新球衣事宜，由他們設計的新球衣將會在5月29日公諸於世，他們更指出4周內已收到超過300萬張訂單。

「新超霸鷹波衫將會在2018年5月29日在全球市場發售，包括尼日利亞多間專門店，推出日期剛剛是他們準備出發往倫敦，與英格蘭進行友賽之前。單件球衣將售85美元。」尼日利亞足總副主席表示。

據報道指出，雙方3年前在倫敦簽下贊助合同，由於雙方均滿意合作關係，因此藉著今次會面商討了新合同的條款，相信金額將會進一步提升。雙方3年贊助合同期間，尼日利亞多支不同年齡的代表隊均取得好成績，當中包括大國腳殺入今夏俄羅斯世界盃決賽周，未知是否近績理想，波衫也格外受歡迎。

圖片來源 : ©AFP

全部印iwobi

本身以為最右係比狗

Hi☺️☺️

原來連登更新左

me ok

邊度玩?

鬼呀

羅賓team?佢話玩

Premier League TV distributions 2017/18

阿狗比上季賺多左2.4m

回港了 不開心

更新緊

坐完監啦

你最近還好嗎

個設計

拿囝要清洗了

回魂夜

藍斯player of season

條撚屌成日都有上黎留個comment之後深潛返

狗黎

ci之子

開返唔對any

貼事後飛

又潛了

Mikel Arteta agrees to become next Arsenal manager #AFC 🔴⚪

By @ChrisWheatley_

迷達又嬴

henry pires 保特 列文 龍格堡都要跟A8搵食

保特可能去教史篤城

躝啦

快

林狗又要反我達了

我迷達

迪達子名叔好波重溫

辛特老師完封

愛狗名宿

笑死 不敗一代 全部under a8

林狗惡夢

日反夜反

條橫線真係

你支金鋼棒都整左兩年啦

遠射王

期待達子金鋼棒

雲加唔低幫 臨尾都整返支迷雲棒

入達我信

牛奶開戰

???

網上打飛機

大佬你咁嘈
有人傷都唔補選你喇...

Viutv話哂都有5場英撚 想睇下佢

忍唔到口
不過呢隻車狗記者講到好了解佢咁批評佢

叫左幾日春

左閘

Sor

你地打幾耐 想join一場

我愛雲加

不如試下我踢閘

頭寒喇

望到天琦單新聞真係好撚心痛
仲心痛過雲加俾人炒10:2

play?

好波

無所謂啦 本身佢連standby list都入唔到

場內外都咁熱血
隊長

做五毛係最快既方法 收唔收o靚?

absolutely correct

off了

聽日等我基屌7山狗

禾，阿post手足收少d佣ok?

禾

Last game了

阿迪達官宣未

中國人世界第一

點睇出面有連登仔評你d同行英文「整體上ok啦」

回歸阿post未呀撚屌，最多唔jer你

直情係差

原來寫得好差？

但完全唔覺差

No ah no time read just 9 up

Mai wa this weekend n next week no need dim sleep

Orange

=.="""

Sleep is for the weak

Kinda strange to think...
#HolaArteta

攰

臭燒心諗：屌你a8我勁過你啦

6c加油呀

係cc台講呢啲會被屌死
但不能同同意更多

Arsenal full-back Hector Bellerin too expensive for Barcelona, says Guillem Balague

Sky Sports' Spanish football expert Guillem Balague answered your La Liga questions, and gave an update on Hector Bellerin's future.

TWITTER SAYS...

@AFahey_Official - #AskGuillem Hi Guillem just wanted to ask, is there a firm interest from Barcelona in Hector Bellerin and/or Aaron Ramsey, would a potential swap deal including Ousmane Dembele be possible ? Thank you.

GUILLEM SAYS...

"No, Hector Bellerin is too expensive. As I said they want a left-back and also a right-back but the Arsenal star is too expensive. As far as I know there is no interest from Barcelona in Aaron Ramsey.

"As for Dembele, as I said earlier, surprisingly enough Barca are considering loaning him out. At first they thought he’s advancing well but now they realise he needs to get minutes and he won’t if Antoine Griezmann arrives. They are waiting to see if Griezmann gets confirmed and if that’s the case they are looking at the possibility of letting him go on loan."

巴狗借比狗 我哋要丹比利

And it's Arteta, Arteta FC!

打右閘？

比狗而家咁廢都仲要 ?

返工

阿po已死

訓醒感覺勁攰 好似跑左兩個鐘步咁

好弱

Metoo
唔想扮工

星期六喎清

大家有眼睇既
當然修夫基都係盲
問心佢咁多年都冇滿足到人對佢既寄望
係復出季中叫好啲 季尾連我都唔攬佢啦

季尾直頭垃撚圾
唔知係怕傷驚無得踢世盃HEA踢定點啦
所以佢入唔到世盃名單
唔多唔少都有D心涼抵佢死

季尾成日避人 搶波患得患失

星期六生產力手足

而實家成隊阿狗得幾個有份踢世界盃 仲心涼
正選可能未到佢 但後備一定有

阿今年咁既表現
真心無乜邊個值得入到世盃

踢到咁都值得入世杯 真係無天理

佢agent本身係邊個?

佢就唔心涼既, 梅屎就真係好心涼 呢條撚屌

原來6日子老婆多毛多水

跟佢師兄學返黎

等收6c信

走場狗

訓左8個鐘感覺良好

攞張糧單出黎對一對啊屌你老母

有冇手足想睇閃卡

雲爺爺？

ME

我夠星期六要返工啦… 低賤過你10倍

有人想知再講

我唔係人？吊你老鼠…

你係男神

=_____="

拎樓契好了 唔好太大張

睇左鐮倉物語了

拎邊張

你最貴個張

彥祖最貴個張加多利山，我未必夠砌

拎晒出黎，幫你一把火燒晒佢

返六日唔駛訓

返7日

做緊低賤五日

炒散等俾人屌

返五日

今日無波睇

睇邊個繼承我地冠軍

無興趣

幾點踢

00:15

想上網報個稅都咁難
政府it狗死全家啦仲要人用java

我基大戰山狗

政府it狗=廢 project基本上都係外判 而啲公司都係hea做

禾學生哥返part time 🤦🏿‍♂️ 一星期返兩日都攰撚死 唔知畢業之後點頂

迪達子幾時有新花名？

啞狗

達sir呀屌你老母

愛華頓名宿

幾時有轉會消息

拿卡無國家隊

寧願要返爺爺

好似係waiting list

Firm 左啞仔啦咩

爺爺翻黎

起身了

真 有好野都係全部靠外判

阿迪達教應該會軒起新一輪青春風暴

Iwobi ready

子普是狗

係李城𠴱個雲爺爺

去嘆個悠閒下午茶

AMN,Nelson

個土耳其後衛勁唔勁？

睇deadpool了

不了
淨係要arsene爺爺

睇左

收工

返六日

好撚曬

曬到仆街

地鐵站行2分鐘返office已經出晒汗

番工曬足一至五 想死

救生員？

地鐵站夏天好似無撚開冷氣咁

出面越凍 冷氣越凍
出面越熱 冷氣越熱

建造業

返五日咁巧

六日搵撚人番

我返7日

番咩

電燈佬

另外做急柯打家電維修

Pm ok?

Pm左

me讀書個陣星期六日長假暑假都做飲食業
做做下就慣啦

咪捱到而家得番3條頭髮

所謂自動恆溫，都on撚鳩

跟你搵食ok?

諗到新哥狗教之後教阿仙奴既9猜戰術，諗起就射

個時做日式餐廳 公司要我包頭巾 可能焗壞
諗諗下打算告鳩佢了

不鳥

天生 唔焗都壞

你同佢講 張柏斯托尼 OG好興咁樣撚手足

之前路狗去拎 收貨人 ： 路斯基bb
路狗話比條順豐妹恥笑

唔係掛

真 我第一次拎 個收貨人都係 G.xhaka

我有問路狗係咪收件人照寫路斯基bb, 佢話係

仆街

我部電視成日連唔到YouTube , 有冇得搞

我成日出街都戴帽架啦，關咩事

買過部啦

唔係電器維修

攞貨
先生貴姓
路啊
魯生...唔好意思有冇全名啊？
路啊，唔係魯啊，路斯基bb啊

brand?

男人老狗叫bb

佢琴晚回魂

有無個殻實物相

屌啱啱拎完
og留我個名做this kiss
條順豐妹笑到勁大聲

我有keep底單，係咪要我post上黎？

Sor唔好呀

Why

好有米，買勞買到無止境

Work lor

返學係一件好on9嘅事........

返工仲on9

抵啦

好撚熱呀 DLLM

咁點解要咁對我

好撚曬牙

arteta+xabi+santi大家又會點睇?
如果係呢個組合
唔知點解又好似無咁灰

Xhaka真係變新沙比了

球員能力就得咁多 你估佢地教班中場就會球王上身？

有NEWS 提過xabi咩?

iwobi=New xavi
xhaka=New xabi

3個入面得arteta做過助教

索尼，成日話條片播唔到

According to Express Sport, Arteta plans to appoint Xabi Alonso as part of his coaching staff. I feel he could be his assistant too. They are best friends and have known each other for ages.

Arteta-Alonso-Cazorla

WHAT A MIDFIELD!

唔知咩source黎

Per Mertesacker: ‘As Arsenal academy manager I will challenge the players’ mindsets’

Express=rubbish

Out-of-contract Premier League players - who could leave for free this summer?

guns n roses嚟香港

要落西牙？

jaded! 有沙比

arsenal

開唔到

有無人玩pro呀？

享利

我都想自然醒 屌

ok

5點後 ok

華度斯重返國家隊

{POSSIBLE SOLUTION 1}
Please consult your device's manual to do a hard reset or to restore to factory settings, and then test.
If you do not have your manual, go to Sony's website and search for your model TV or DVD Player in their support section to research on how to do this.

Edit 2:
{Possible solution 2}

On Saturday, March 31, 2018 at 10:35:43 AM UTC-7, Lena Webb wrote:
I finally got my YouTube back on my Sony smart tv. If you go to:

1. Settings
2. Customer Support
3. Scroll to “Initialize Personal Information
4. Select OK to delete

Worked like a charm. You will need to login once YouTube restored.

Hope this helps. I am a bing YouTube watcher. That’s why I have Red. So glad it has been resolved. I was ready to cancel my Red!! 😖

{POSSIBLE Solution 3]

Clear your Personal Data
Per Sony UK :

IF NONE OF THE SOLUTIONS above WORK , you will need to contact SONY directly for support.

Latest news regarding next Arsenal manager:

- Mikel Arteta has agreed in principle a move to Arsenal as head coach.

- Xabi Alonso is expected to make a return to the Premier League as part of Arsenal’s backroom staff.

- Thierry Henry and Santi Cazorla could also join Arteta’s staff. Arteta is/was responsible for all the changes in staff.

達狗head得住on wee?

係咪無一個帶過任何一隊

成堆過黎做intern 咁

個個啲資歷都高過佢

50m買唔到人
自己落場踢
xabi arteta cazorla
henry

順手call埋vieira頂植物人
arteta真係有料到

迪達唔掂就下一個上
四個最少應該捱到四年
高層真係識計數

JOIN

唔掂搵返爺爺算數

到時爺爺都唔知仲健唔健在啦

開左機了

岩岩返到,沖埋個涼先

federal
每人教三個月

吊你牙

羅賓又屌女

更新

做人老豆甚艱難
同個囡去迪士尼
同圍跑周圍跳
我又要追住佢
點解會咁好力

又去玩

Join

我唔似啲怪獸家長迫個囡上興趣班
上黎無用
不如玩得開心啲 反正第時都係我養佢
啲錢都係留比佢

路狗之後會cow撚左你條女，呃晒佢d錢

路囝人都唔係度了

更完未呀

尋晚先回魂

Xabi alonso

想買件法國隊 住烏印9號係咪冇死

去轟區問啦

ching hoball

更新完就死亡藍燈 屌佢老母

ramsey 係包皮定邊位手足?

換機季節

咪呀

係咪可以教到Iwobi成個沙比咁

係都殺卡先啦

X朗=沙比
禾b=卡叔
牛奶=迪達

殺卡=Alonso+Arteta

=,= diu

估撚到最後後防一定會on9自爆

牛奶搵人將自己sell比鈀

咁耐都冇場😑

YES

舊殺卡

真係ON9 EA

佢係危險夏薩特

呢個名真係世界級

Hazaradous

hxxxxxxp

笑4

電腦D比波守波弱哂智

好離地

諗起多嘴狗要under迪達就忍唔住笑

爺爺或成為最大嬴家

有幾離地
有錢就梗係可以咁教
窮撚要先望子成龍

讀唔成書都可以靠人脈關係做d要靠人脈關係既行業

依家買人到底係咪阿迪達話事？

所以咪話離地
有錢人先可以講享受生活
無錢先要去學野 唔係一定唔夠競爭力

無咁型咪得囉
毒撚邊有人脈關係

我意思係有錢人就算讀唔成書…

唔覺得學野一定為競爭力
我覺得真係得香港係可以將學彈琴/小提琴純粹用嚟build up portfolio
本身明明係學嚟equip自己提升個人修養嘅野

所以依家考名校識彈琴／小提琴唔會有分加

修養搵唔到錢

其實冇分別 成件事都係換湯不換藥
我知有啲小學依家唔係玩鋼琴加分 係玩中樂加分 於是啲家長又送啲細佬學古箏揚琴

YES，唔夠仆街都搵唔到錢

錢都換唔到修養

=,= diu sor sor sor

=,=

果次搭車聽到兩個家長傾計，話學古箏$500/堂，另外果個問一堂幾耐，一堂係1粒鐘

==

雞先定蛋先既問題

唔係 呢兩樣冇咩衝突 好似係

外國兢爭咪又係好激烈
只不過你平庸個生活都唔會太差咁解
你要向上爬咪又係乜鳩都用黎 build portfolio
啲鬼佬咪又係學騎馬打 golf 扮上流

鋼琴呢d太大路
學d冷門野咪有分加

但修養係一生嘅財富
你識一種運動 你多一樣興趣 多一種快樂
你識一種樂器 你會識聽交響樂 開闢一個新嘅世界
係香港呢個on9 地方先逼人乜都搵錢行頭

Cannot agger more

嘻 今晚睇我山比OG屌打

Football & CSR Communications Manager走撚左，阿狗個fb係咪唔會再用低清相做propic？

橙牙

反基：救左世未？

你sd CV 過去啦
開正你個樣

-_- sor牙

禾吾sick鷹文…

好好反省下

打多場買飯食先

OK sor

rich

台灣窮撚

香港有錢先可以有修養有文化
無錢個d會比人叫傻仔

多嘴狗有UEFA Pro牌了

No Arsenal No FA Cup

Arsenal set to sign Sokratis from Dortmund on a 2-year deal

Arsenal are set to sign Borussia Dortmund defender Sokratis Papastathopoulos, with the German club already searching for a successor, according to reports in the country.

Bild report that the Greek defender is likely to make the switch for €20m, on a two year deal.

interview見過兩個kongu gbus又柒又癈...其中一個係有錢仔
有時能力同讀書成績無關 當然有冇錢都可以癈 都係睇佢自己資質同性格

冇錢既話d時間都拎晒去搵錢啦，仲邊有時間食個飯用幾個鐘，慢慢再呢把刀，果隻叉食野

台灣

出面考黑警post都話，有個當差既老豆就自然會考到幫辦

AGENT OF ARSENAL MIDFIELDER WORKING ON FREE TRANSFER TO EUROPEAN GIANTS

Jack Wilshere’s agent has reportedly offered the player to European giants Paris Saint-Germain.

Reports in France from L’Equipe, as cited by Sport Witness claim that the player is being touted as a potential target for the Ligue 1 side.

香港真係好多工要靠父蔭
Law business 嗰啲 窮毒撚不了

佢老豆係邊個位先得架

我=傻仔
見唔到樣=你好有才華，你好叻
見樣=屌你老母死矮仔，「冇乜特別」

*「」為原文引用

2年約
打得好一季唔續就free走

Robert Pires: 'I want to help next Arsenal boss'

即食球員

其實唔一定？
不過會順利d姐
召喚禾清

見到銀包= 我可唔可以上嚟撚貓牙

斷估唔會係傷心柴果d垃圾掛，正正常常當差當幾十年都至少係個沙展啦…傷心柴果d真係垃撚圾黎

我銀包長期冇錢

YES, 你出街唔洗帶錢

Angry Arsenal supporters are saying the same thing about Stan Kroenke after shock transfer news

Arsenal news includes reaction from fans to reports of a £50 million transfer budget this summer

50 mil transfer budget? All those years of lies saving money to fund the stadium. Nothing but lies. Kroenke and Gazidis are finessers. Should have stayed in Highbury. Emirates was a business idea only to benefit the board 😡

50million budget wtf #KroenkeOut and usmanov is getting out now ffs 🙈 Kroenke needs to go NOW!!!

咁真心問 年年成百人讀既中醫fg 點

YES, 打電話比6c is ok

見到卡

皮皮同亨利唔幫雲加手
走去幫阿迪達手

ACo

我冇貴卡架
啲貴卡擺哂係屋企煲醋/真係有用先拎，
平時我同大家一樣用雞卡架咋

Juventus ask about Bellerin: Arsenal's reply

Hector Bellerin has been on the radar of multiple clubs for quite some time, with Juventus being one of them. In fact, the Bianconeri have followed the Spaniard for a few weeks, even asking Arsenal for more information.

The fullback is considered the ideal man for Juventus' right side, however, it seems they will have to wait for the final confirmation regarding the player's status.

Arsenal's answer was very clear, they are not willing to open any negotiations before knowing the intentions of their new manager, which most likely will be Mikel Arteta. Furthermore, the Arsenal board doesn't want to let Bellerin go for less than €50m, a significant amount, albeit understandable for a player of his age.

咁申請黎做乜

佢鐘意淨比年費，比下銀行賺佢錢

Mk: 錢太多 冇咩地方fing

蛆自己趁地淋啦 唔係阻住哂

Local 細 firm 果啲咪可以靠關係
i firm 你冇料咪又係即死
當然你上到上位本身多 relationship 可以 R 到多 deal 係緊要
不過 relationships 咪又係自己出去 build 出黎
Technically 唔好 / 唔捱得
你咩 background 都即刻比人淘汰啦
成日賴人地靠父蔭明明自己冇料

儱又jer禾

差D

PSG Reportedly Offered Chance to Sign Jack Wilshere in Latest Rumours

Representatives for Arsenal midfielder Jack Wilshere have reportedly offered the player to Paris Saint-Germain.

According to L'Equipe (h/t Naveen Ullal of Sport Witness), there have been discussions about the switch in "recent hours" between the Wilshere camp and PSG director of football Antero Henrique, with the England international's contract at Arsenal set to expire at the end of the campaign.

去同爺爺再續前緣

上次埋單 MK 攞左張 cheap 既 visa infinite 出黎
之後話張 AE 黑卡平時唔帶出街

我平時淨係攞signature 出街，你再屈

你邊會用呢啲公廁卡

上次食飯6c埋單個陣呢...個waitress 濕哂仲比埋自己電話佢

我真係用緊呢啲卡，有咩問題

冇問題
我做野之後第一張 app 既卡就係呢張

我茅你貢rich ma dai6c

沒有阿狗睇的第一天, 熱

皮皮都叫有幫下手既

You 無敵父蔭仲唔知足
我有你一半咁 rich 已經 quit 左之後去環遊世界

有錢人先有既諗法

普通人：我要點先可以突出到自己呢？
有錢人：我要點先可以同普通人一樣呢？

其實邊洗錢呀
寫書法幾錢
學校學樂器又有資助好多
最想屌係家長啲窮撚思想
覺得學呢學路係為左啲咩著數
搞到自己啲細路都cheap曬

你呢啲6c成日欺凌我地呢啲低下階層

香港學樂器好貴的